有咩動畫其中一幕印象深刻

10年前、好きだった~?

等睇傻仔講艾斯

勇者王 FINAL 最後の戰

勇者王 最深印象係tv
當年cctvb仲有裸體

蟻王 小麥

惡魔人crybaby，女主比人分屍

傻鳩唔變火,抵死

鋼煉 個bb仔喊

大哥哥...

蟻王之死

美美飛帽

識貨
唔係好多人like蟻篇

小麥

咁佢打卒仔又真係打得太耐喎

世界上最幸福的女孩

變火佢細佬死撚左啦，傻鳩

ef: A Tale of Memories

唔變火佢死撚左啦，傻鳩

屌撞到傻佬

王利同李雁 咁多年都重記得

幅牆

第一次睇果陣

露露羞死

寒蟬變熱血

大..大哥哥

邊個bb仔

焙印戰士主角條女比主角當住面屌

逆國土錬成陣發動，d人返自己肉體
第一個就係個bb

呢個真係深印象

但其實打卒仔先正
都係鬥智鬥力
要幫手拖時間

涼宮 God knows

但係打王得好少劇情

同一套
除咗呢幕我仲記得咖啡去拐帶公主果幕

到底塊膜會唔會重生

鐵血的孤兒 第二季 20集結尾

咩黎

我都係諗到呢幕

涼宫 八月

鬼滅 19集

卡米那之死
天元突破好多幕都好深刻

喰靈 黃泉拎劍插電話，插自己

school day 名場面

知唔知咩叫霸氣

一定係泰介老強桂

過埋呢集套野

魔法小神童, 基德 開大技(動畫第73集)

呢套咩黎?

末日時在做甚麼

魔法少女小圓 學姐

變火都會死,傻鳩

有霸氣

四月？

艾斯唔死都冇咩用 做到第二把交椅 唔識預知未來都算 連霸氣都唔識用 eq又低

西蒙：我們比起一分鐘前的我們更為進化。
西蒙：每旋轉一回 就能稍稍往前前進一步
西蒙：這就是鑽頭啊！

秒速五厘米
成套動畫既情緒係依一幕爆晒出黎,睇完憂鬱左勁耐

花田

Gantz 好多畫面都好深刻
比如有條女到主角屋企訓
主角帶條女番屋企
傳送果陣既橫切面
蔥星人仔仔被殺之後蔥星人爸爸反殺
BOSS滑瓢由個老爺爺樣變身到由N個女體組成既樣
然後有條友有性愛依存症吊妖魔鬼怪仲要口爆埋個滑瓢
後尾有個偶像女復制左主角帶番屋企尼個諗法簡直cls

成首gbm 自動係個腦度播番出黎

HxH 黑化小岡

石破天驚LoveLove拳

所有男主care既女比人分左屍
仲要掛高黎fing

大阪篇屌波波怪個口真係笑撚死

青菜同光影相,之後2個都想曬多張

硝子

涼宮拎左阿虛把遮

00最終戰